邊個話少人架？ 盲左？ 快啲出黎啦

小人？ sogo門口已經有咁多啦 你仲唔出黎？

五大訴求 缺一不可！